有朋友做Fxxd Pxxxda，佢話而家d同事好鍾意接紀律部隊宿舍既單來做

我朋友就做送食物既，佢話而家d同事，見到送外買到宅地址係紀律部隊就即接，仲要鬥快手，送個陣做左咩就自己諗喇。

咁我就問佢，住得紀律部隊都唔一定黑警啦，有其他消防啊、海關、懲教個d。

點知佢答我話，屌，黑警都無理你地係唔係示威者都亂咁打啦。

呀叉免費送咖哩味體液 諗起都正
黑警:今日d師父咁有水準

消防

凍撚（茶/奶茶/朱古力）？？
熱加d 尿？

睇返邊座 小心送錯人

消防救護同d家屬

凍撚水

凍撚

含撚啦

體液熊貓

日日吞精的警犬

呢幾日發完夢D襪未洗，攞嚟浸落啲嘢飲同湯
頭皮就初級嘢，銀屑病就正

食物質素餐廳負責

熊貓網執咗
轉射俾foid psnds

香港腳的巴打 報國的時間來了

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

希望唔係吹水，正

吹水？foodpanda要接咗外賣先見到地址

送外賣要除身帶定狗糧

見到地址咪可以煮重佢米囉